KJ8085的士司機涉嫌車內盜竊後逃去，請通傳

非本人，幫手傳出去
轉貼，唔可以讓藍屍的士逍遙法外

而家啲dc9做埋賊

蛇鼠一窩

要比10000蚊人地還野比你 條友係咪傻撚左

甘仆街?

有車牌有電話 洗驚追唔到

而家? 問下秋生

最怕喺影子的士

咁撚癲真係走得甩咩

搵到人其實都未必有用
證明唔到係DC9拎架，你話大大聲叫停佢？佢話聽唔到，所以開車走。除非影到佢拎住啲嘢落車啦

Fake Taxi

可能入面d野夠賣到好多錢呢

咪玩喇 講明報左狗
果1萬蚊一係就等人報串
一係就等隻ON9 DC9自己上釣

同埋HERMES袋都唔止1萬喇

有無follow up

今日見到Facebook好似話拎左一萬蚊拎返個袋

成件事已經完晒

有冇link?

有放喺公眾平台
不過唔記得係邊度睇到
大概六至7秒左右
影到個袋同埋啲錢 交代返件事就完左